一陣考三角鈴八級，有咩要注意？

有冇巴絲打考過？

叮叮叮

要留意敲落去個角度，考官好睇呢樣野

巴打幾級？

敲既時候個力度 流暢度 角度
提起三角鈴擺放既位置 高度
企既姿勢 握敲棒預留左幾多既長度去敲三角鈴
緊握敲棒既力度 演奏時呼吸既流暢度
面部表情 眼神有無同考官交流
大致上係咁多

補充：站立時侯雙腿要直，背部都要挻直
緊記：直得黎係要自然，唔好太生硬
進入試場時記得向考官九十度鞠躬
禮儀既野記得做足
祝巴打一剔Pass

利申：師傅係法國著名三角鈴演奏大師

真係有得考嫁

識少少trigonometry 就得
考官問你點解咁敲，你都可以解釋番佢聽

要亨到舊野變正方型先合格

要做到人叮合一

rock and roll

演奏級考左一年左右，我跟左手敦學

有無人有研究下響板？

幫個三角鈴灌銅，d聲靚好多
一定pass

木魚4級學嘢

有冇學埋念力?

木魚考8級以上好似要念力5級

居然有人學到八級

呢度有冇人吹簫8級呀？

強貼 對唔住笑左

好睬有溫到

交流下

多謝你 我會跟到足

筆試都係sin cos個d

好睬仲記得啲rule

有冇興趣夾band?

上年考左 係咪要人？

睇黎大家流派唔同，我師傅教落要打好三角鈴，就必須自己先成為三角。
雙腳分開站立，要闊過膊頭。正面睇落頭同腳尖成為一個三角型。再將三角鈴放係心口低少少到敲打。

咁就做到人中三角，手中三角。到時打出黎既聲就好似由你身體發出黎咁。

加油呀樓主
記住保持微笑

利申：三角鈴演奏級

我好似都係咁嘅樣

多謝你 你咩grade呀八級

師承?

鈴鼓三級想學野

丁 丁丁丁 丁 丁 丁 丁丁丁 丁丁丁 丁 丁丁丁 丁 丁 丁 丁丁 丁 丁

師傅好低調，唔肯講真名我聽。佢叫自己天津飯，可能佢係天津出世掛。

相傳佢三角鈴既技術已經爐火純青到唔需要再用三角鈴。只要雙手合成三角型就可以發出巨大聲響，個聲量足以係地下做成個四方型大坑。(20年前好似有本書介紹過佢)

攞碌鳩鞭到個三角鈴有聲就好了

新英雄片 三角俠

較左音未
音準唔岩即肥

有三隻眼嗰條友？

拍手掌八級，留名打氣

響板八級

巴打，我問過師傅喇
佢話流唔流派都係其次
仲重要係對三角鈴果種熱誠同態度

要識用三角鈴掛意粉

演奏級留名
有咩唔識 可以問我

一野扑落考官個天靈蓋，full pass

唔知係咪個個考官都睇，上次我考5級果陣隻腳冇丁字腳咁企，佢肥撚左我
勁柒 唔敢同d fd講

上次考完沙槌八級，短期內唔考其他了

丁落個角度之前一定要擰頭望，仲要動作大啲，唔係考官睇唔到

用咩牌子？
記得考之前要好似磨刀咁磨返滑啲音先會準

氣功砲!！！

我覺得識玩三角鈴既男仔好吸引 好想將來個男朋友會打住三角鈴同我求婚

呢位巴打講得無錯。咩流派都好，歸根究底都係講緊對三角鈴個份愛。

得閒出約夾下歌交流下

戒指都用埋三角鈴會唔會lum d？

跟隊 組個連登三角鈴團

又月經post

要着三角底褲去考
我嗰年係表演三角誌

我本身拍手打節奏7級

呢個POST好痴線

利申 木童笛7級

有無巴打有玩定音鼓
初學想考級 有咩注意

濕哂, 即嫁

一陣考木魚演奏級，請問有咩要注意

絲打既話pm我，有支靚簫可以借你練習

沙鎚演奏級
有無人夾

你邊頭考？

同求handbell同志
考緊演奏3級 要一個人玩10隻bell
真心有啲玩唔黎
有冇技巧

大笑咗出聲

之前考過沙槌八級

我想問考摑瓜有咩要注意？

鈴鼓演奏級留名學野

多謝你

係咪痴線
笑到癲

我就係主考官，其實呢唔需要咩技巧
最緊要呢係帶件樂器黎就得架啦

考左木魚8級
刮到起晒枕，最緊要唔好緊張 同埋同伴奏夾多d

想當年我考演奏級都係跟呢條友學

考完個考官拍曬手

利申 木魚演奏級

木魚 三角鈴8級 here

樓主考成點?

乜木魚唔係打架咩 ching你玩fusion都pass?

依家跟緊師傅學手語音樂，依家考到六級

做到就pass 嫁啦

多得班演奏級巴打們嘅指點，我收尾仲打左首rock歌俾考官 佢笑哂口咁寫我張分紙
筆試真係問cos sin tan 好睬我有背哂啲formulae
坐b望a

你就真係A啦

平常心應戰就得 唔洗太緊張
如果你實力真係有8級 發揮自己水準就可以
我當年都係咁

利申 依家係考官

我唔可以提你d咩 因為對其他考生好唔公平
我只可以講我地好嚴格

睇唔透邊個真心邊個假膠

笑咗

個個都肺腑之言 你想搵假膠岀返去啦

咪住先,三角鈴八級既前置技能係D打4級喎,你好似唔夠喎

我遲啲考六級三角鐵有咩要注意呀
我仲想考多個木魚五級
有冇巴打可以指點迷津

近排學緊準備下次8級
但阿sir叫我練下表演一首命運交響曲比佢
難到仆街

利申，個阿sir教既所有學生都三角鈴演奏級

本身有中度柏金遜所以啊sir話唔洗識d打

樓主簡直係鳳毛麟角嘅人才，切記考嗰陣要比多啲唔同嘅Pattern

我今次考試曲係李斯特嘅鐘

叮叮叮叮 叮 叮叮 叮叮
叮 叮叮 叮叮叮 叮叮 叮 叮叮叮叮
叮叮叮叮 叮叮 叮叮叮
叮叮叮叮叮叮叮叮叮

屌 ｆａｉｌ左
今日考完，成條隊得３個考三角鈴，個考官係鬼佬咸濕伯父
頭半頁好撚順，準備入第２３個Bar，考官開始大聲咳，擾亂我拍子，之後佢一路擾亂我，伴奏音樂都聽唔到。

考之前都聽過考官會fail幾個去跑數，估唔到今次係我。
其他個2個女仔就無事

我建議你入到考場大大聲講 屌你老母 我開始得未 ? 震攝下考官先

一黎佢唔識聽，二黎可以幫自己壯膽！

本身想學樣易易地嘅樂器
原來咁難架三角鈴
都係不了

legend of 1900 首 enduring movement

吓咁狗嘅 巴打考幾多級

但我連貝多芬既曲都未背得晒
有乜好貼士？

背唔哂唔緊要，通常考官都係聽頭4份1首到。

最重要係d 強音弱音位做好少少就ok

小弟想問下名位高手，三角鈴嘅樂譜係點？

利申:報左course 想預先學習下

上面有巴打打左出黎

叮叮叮叮 叮 叮叮 叮叮
叮 叮叮 叮叮叮 叮叮 叮 叮叮叮叮
叮叮叮叮 叮叮 叮叮叮
叮叮叮叮叮叮叮叮叮

大約係咁

我平時就會一路做野個口一路叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮 冇嫁盡記啦加油

笑撚到

利申：口哨五級

我仲等緊八級扯鼻寒嘅手足

利申:敲擊樂AT
雖然都比人笑開 不過我估樓上班人連咩係三角鐵夾都唔識

上連登勿認真
Search左 好似量血氧隻夾
用嚟hold住個鈴架？

無記錯係咪天津飯大師？

用黎夾隻嘢喺譜架度，等樂師唔洗用多隻手拎
btw，拿 貝多芬第九交響曲既三角鐵part

記得開sport plus 加三度
比考官攞返個幾時感覺

明明三角形
點解打到落地下會變四方形

交響樂原來真係有人打三角鈴 學到野
個夾嘅設計好醒

估唔到咁多人識我師傅

認真，d數字係咪代表敲幾多下？

敲32下？摩打手

栢金遜都唔掂

我前日考到牧童笛演奏級

唔難。

黎緊會搞個樂團 你考到八級就留個tg一齊玩 ?

三角鈴最緊要係個三角形，而三角形最緊要係幾何。所有三角鈴既精髓都係以下呢首歌，無論到時考官叫你考邊首歌，你腦海入面都要哼住呢首歌。
你最少聽10次先好入去考呀

三角拎

有意入group呀

叮~

數字代表隔幾多個小節，呢份譜黎講三角鈴會係 104 ~ 119 小節 演奏。
屌佢老母，呢份譜真係好難，真係大師級先演奏到。

秒

見到隻手都覺得攰

認真mode
percussion係考木琴 定音鼓 snare嗰啲

呢舊野簡直係樂器之恥

認真討論
好似每年真係有一至兩個人考到三角鈴八級

三角鈴咁撚難
考住三角戀先得唔得

唔係嘅
不過要掌握打出嚟個聲唔係個個得

搵左個好老師先 貴價一定唔會差

有幾難，淨係中間有音符先每個小節丁一下，成首歌其餘時間都企係度

行家? 識嘢喎

同行
真心唔明有乜咁好笑
其實Triangle係敲擊樂入面其中一個最難打既嘢

咪撚亂up啦

丁 丁丁丁 丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁丁 丁 丁丁
有冇人知呢首咩歌

係咪我問題

我最近練好首titanic
夠考幾級？

我有一次同啲fd講話打搖鼓都有技巧
佢哋唔信
我一捽畀佢哋睇
個個跪晒喺地下

無問題

又唔好咁講 佢都有佢嘅價值嘅
起碼你小學音樂堂都有學過佢

嚴格黎講永遠得一種聲音既樂器係咪應該集合起黎砌一套另類爵士鼓

呢個idea唔錯
三個鈴 木魚 沙鎚 刮瓜

Triangle 成日俾人恥笑我都唔撚明
當初我學左好耐先識damp
一開頭一damp 就成個係度轉

每個triangle 敲之前仲要聽邊個位最好聲
又唔係次次敲得出同一種聲

最尾oral個part好難
要唱返曬考試官叮左幾多下三角鈴 仲要岩節奏
考左3次都Fail 一齊努力 得閒一齊練

你用手指夾條繩damp?

下個月中考口風琴六級，有咩要準備or練習？ 求大神指路

記住學霆鋒咁樣
考試之前磨下個三角鈴

響鈴新手留名

跟萍姐學左3年

屌

敲果陣要陶醉啲
好但費玉清咁

睇黎哩個post大家都痴撚哂線

講咩都假 最緊要係要有感情

我估平時笑開percussion班人都唔會估到一pack triangle要呢個價

利申:買棍買到乞緊食

巴打我識你

我唔識你

上次我考個陣，考官見到我就西撚哂面
跟住我膽粗粗同佢講
你聽下個叮，叮、叮叮、叮叮叮
就係咁，我催撚眠左佢

搖鈴十級

愛的鼓勵好難 我都考左四五次先pass

有冇搖鼓高手

無器勝有器嘅境界好難進入
好講天份

你加油
利申 考官

ding ding ding ding ding ding boom

啱啱考完響玲八級路過

係咪要帶埋個邊爐煲去考？

成班

想問點解咁多正皮

點可以咁講，每樣樂器都有佢嘅價值 點可以咁樣侮辱一件樂器
利申 唔識三角鈴，但覺得啲聲好好聽

牧童笛8級路過
響鈴5級

三角鈴呢個gag 我中三已經唔撚玩啦

認真有咩分別

真心膠

龍珠早已有用三角鈴o既原理創造招式

敲9考官個撚頭

Oral我都考過幾次先pass
之後我問返個導師我fail咩
佢同我講番你oral果陣一定要當自己係三角鈴
每之叮 叮叮 叮叮叮既聲音要有唔同情感
好似 憤怒 高興 緊張 心動 肚痛 流汗 甩頭髮咁
而且係無伴奏果陣要自己心入面默默數拍子
唔好甩beat 同埋你最好oral果陣張開嘴巴
比考官清晰可見你口腔健康同埋動作
條脷拉下筋 放鬆啲
因為之前有人播錄音咪嘴 依家佢地強烈打擊哩啲事
祝巴打一take pass

可能你師傅好鐘意天津，所以叫天津飯，好似尐日本追星族叫自己咩咩飯。
btw有睇過本書，好似講佢同個用龜殼做樂器嘅演奏家Bettle

有冇人考過演奏級拍子機？

首先你要知道評審係咩人

當佢俾呢個評價，你已經成功一半

我都係三角鈴五級
講開之前打過首歌好鐘意 但唔記得左曲目 巴打會唔會有印象？
大約係咁既
丁 丁丁 丁 丁丁丁 丁 丁 丁丁丁丁丁 丁

無個爐點考呀？

無玩敲擊但有玩concert band
真心覺得lee 到睇少三角鐵同其他敲擊樂器 嘅人好無知同on9
每樣敲擊樂器都有佢嘅難處，唔係單純嘅叮叮叮
點樣控制隻手指手腕力度，點樣穩定精準咁敲到d dynamic 已經有

Btw 我知我認真左

有畫面，係地鐵笑左岀聲

好多高手

你而家中二?

記住要用三角剉，好多人冇帶所以上唔到演奏級

你練左咩歌？
小心個G
好多都打左G#

收嗲啦

我都係認真左
但無知好核突
打十下 但點打到每一粒音都一樣好難

後日夜晚考沙槌揮手

笑到仆街

網上嘅野唔洗咁認真喎 笑下咪算囉

屌你咩 已經停唔到連登仔嘅創意

笑唔出,連登仔質素真係低過高登仔好多

巴打咁你俾個負評再上一頁啦

係要有認真撚搞事

我聽日考樹琴演奏級，有咩要注意？

同三角鈴差唔多，應該係，除非唔係

wts that video ?電影配音？

笑到我瀨屎 連登就係需要d咁既post 膠得黎又有得討論下

其實你既專業比人拎黎當笑話係唔會笑得出

牧童笛八級留名

某程度等同侮辱左一眾percussionist 嘅專業、長時間嘅苦練同付出

認真撚

我響鈴得五級 幫你唔到

希望幫到你

LRSM in Page Turning，有無巴絲考樂器要幫手揭譜

上次有巴打考話無企到三角形腳咁所以肥 所以考哩d真係唔簡單

啞鈴四級留名

三角鈴六級 紅磡大酒店樂器部

仲請唔請人？

做左幾年三角鈴考官 你問我答

當年天津飯考個陣我都在場睇，斯路老師比佢一剔pass左

個個年代仲有好幾個音樂高手，印象中有個姓孫既，佢可以係身體前方將兩隻手合成花萼，然後兩手放在腰間一側，雙手掌心聚出一個光球。兩手朝向前方發岀一個藍光彈，會發岀重低音砲既聲響

聽講要打到佢變番直

我聽日考沙鎚好緊張

咁橋 我上次考首the crave wor
利申：三角鈴五級

國貨成首弱？定浮誇

勁

原來真係仲有咁多人以為自己好撚好笑

中學雞係咁架啦

屌
不過正方形得四級水平
五邊形就五級
利申見過人亨到變圓形

駛唔駛好似小提琴個D咁鬼上身?

岩岩新學吹D打
咩D打牌子岩新手

你三角鈴算易啦

我一陣考吹口哨演奏級，但係我打左成日C egg

廢J 練緊 5級牧童笛

樓主如果準備考第8級 你係屬於具實現系 定操作系先？

一般考生依為會考點打三角鈴 其實去到最後關頭 會考筆試。

可能我上次考個陣 好緊張 唔記得左要用情感叮
但上次oral好難 個rhyme 好快 叮到我把口
下個月考 希望pass到 考試費好貴阿 再fail比阿媽
利申： 上次oral 考跑馬歌

掛鼓八級

考木魚八級至少要有樂理同佛理五級
記得好好背熟佛理啲概念

利申 木魚演奏級

Lm

岩岩考完演奏級一take pass

痴線 個po好高汁

其實最緊要係個三角鈴，最好個三角鈴個三隻角加埋要有360度，咁樣先可以敲到個精粹出黎。

三個形唔係180度架咩 定我搞錯左

利申:小學數學全級第一

sa b

考成點

我刮痧7級
要考到5級氣功先可以上刮痧8級
見到有人玩三角鈴，我又想轉

有乜要注意？

連360嘅專業鈴都冇，所以你咪一世都考唔到演奏級囉

360好基本啦
講講下 點解未有人講自己用開邊隻三角鈴?
利申：我果枝自己買料整
想知再講

掛鼓演奏級
最記得果陣要考龍舟掛鼓
岩岩好pass

搖鼓六級黎留名

掂過碌蔗

都話你乜都勁

下星期考8級，巴打有報？

考scale 個part肥左屌

留名

你敲緊四角鈴喎好似.
Btw 其實係咪三角敲到演奏級之後個鈴會生多隻角？

前面有個巴打話要敲到變四方形所以係都唔出奇

大大力轟落去 令人耳目一新

笑到我